[比達捨身一擊] 龍珠-超 Dragon Ball Super 第126話

【STORY】
「龍珠超(Dragon Ball Super)」是該系列繼「龍珠GT」後，時隔大約18年的新作動畫。這一次新故事的舞台會設定在悟空與魔人佈歐大戰結束後，重新恢復到和平的地球。
劇情將會進入 - 「宇宙倖存者」篇
悟空想起全王曾經答應的宇宙武道會，便不顧比魯斯和維斯的反對，前往全王宮殿，請求全王舉辦武道會，兩個全王都答應了，＂在王歷3135500603日，從157點起，匯集各宇宙選出的十位選手，舉辦力之大會。＂

【CAST】
孫悟空/孫悟飯/孫悟天：野澤雅子
比達：堀川亮
莊子：鶴弘美
杜拉格斯：草尾毅
笛子魔童：古川登志夫
龜仙人：佐藤正治
無閑：田中真弓
芝芝：渡邊菜生子
比迪麗：皆口裕子
撒旦先生：石塚運升
魔人布歐：鹽屋浩三
比魯斯：山寺宏一
維斯：森田成一

原作: 鳥山明
動畫製作: 東映動畫
播放時間: 逢星期日 晨早八點(香港時間)
Live: (唔包有仔生睇到)
龍珠-超 漫畫版:

線上Link :

愛奇藝需支那ip

google 龍珠超+集數 /
youtube Dragon ball super+集數

By 擋不住的森林

Satan Punch!

崩壞OP , ED

菲利咁快出返來

留名

比達

4打1

菲利冇左影

藍色頭髮係擁有超級賽亞人之神力量嘅撒亞人變身嘅超級撒亞人

等中字先睇

最尾鏡頭三對一 菲利無葡頭

菲利食完超蓮枝炮之後又無左影

好明顯菲利最後出黎執雞，悟空同吉連兩敗俱傷，之後菲利浦頭，第七宇宙win，黎緊呢兩集都唔會有菲利，等d人淡忘左佢，之後先出返黎

有無link

比達好勁，終於唔駛做7達

撒亞人王子歸位

比達型返一次

正義煩膠終於收皮
原來搞咁多野吉連都仲係勁過破壞神托破?

自爆技燃爆!!!

睇黎真係俾佢執死雞

吉蓮既實力設定係超過破壞神喎

好撚型

柒達終於型到世界盡頭

終於無駁拳，玩返鬥波

比達已爆衫，悟空仲未

菲莉下集可以隱形 等執雞

理得之後柒 今集比達拎晒分 出番呢招 但型撚到呢

比達明明話用盡晒力，跟住下集又可以變返超藍黎打，同悟空一樣無限體力
下集應該到17號收工了

比達今集招自爆

17號已超額完成

相比下菲利真係好7

屌，早知睇完先上黎
劇透曬

睇黎17號下集終於出場了 但係都

吉蓮動畫真係串過馬撚

吉蓮而家先爆seed，可能要極意比古洛先贏到

同漫畫相反性格

菲利又出黎柒

點解成日skip左極意悟空要提極意比古洛

吉連屌隊友廢
佢咁勁咪又淨係打左兩條友落台
仲要中途掛機冥想

呢下預告我都睇到R晒頭啦又
不過今集係幾好睇
特別係啲回憶畫面
(仲要諗到莊子個聲優已經 )

因為睇黎極意悟空都唔會打得贏條怪物

呢個網廣告多撚到
有ads block 都唔入去俾錢佢

柒達同17號好撚型

比達型撚到

除左m達自爆 今次真係算最撚型

你本身已經睇老番仲想點

魔童話比達勁到實力承受到呢招係咩意思 勁人就可以自爆唔死?

等楓林網/YouTube 好過

睇到眼濕濕

終於唔洗柒啦

比達同17號勁左咁多

佢應該真係用黎頂柒達個位

超同z比 啲打鬥真係好短

菲利最後執雞

好懷念z 個個接力打同一個boss 最緊要z 都唔會鎖血

其實只要勁過魔人布歐就唔使死

依家先覺得？
多咗邊個位先令你依家覺得有有小小暴走??

因為上次比達仲係一個男配角, 所以要死, 但今時今日佢已經晉升為二號男主角, 所以可以留低, 下集仲可以有返體力上超藍繼續打吉連添

其實係動畫劇情已經完全暴走....都唔理咩邏輯常理了

龍珠而家打鬥過招啲分鏡仲衰過光之美少女

屌，一集就搞掂托破

以前z打斯路最後淨係推波都推左成集

光之美少女嘅打鬥不嬲畫得好, 係啲人唔識貨啫

破壞神咁撚廢

其實托破都唔係咁勁只算後補破壞神
實力一定低過比魯斯
如果超西神有比魯斯六七成
超藍2.0贏唔出奇

和平天使超2

美麗天使主題曲

比達終於有殺著
自爆攻擊淨係爆衫
唯一解釋係比達既完美超藍型態強化埋肉體

未出殺著都打得好型

唔知係咪第一次見到比達裸上身打人

每次聽親托破都好似變咗「突波」

打媽爹！我會帶你去主題樂園玩！

菲利唔見左既。我覺得之後菲利應該有機會叛變

有幾幕toppo好似洪金寶

唔會叛變但會搶龍珠

17號究竟係咪資優嚟, 睇咗一眼就即刻諗到策略

下集mvp又carry

我仲以為菲利出地爆天星

菲利仲未出局，等睇菲利瞓仲贏

不能擋技

如果超展開到mvp因為擋吉蓮個氣功波而死咗，吉蓮殺人出局而完的話，17號MVP無誤

比斯路吸果陣唔見有人出黎講

我頂17號俾咗幾錢東映?

龍珠超魔改

菲利實力已經唔入流，唔使搵悟空比達，淨係17號都夠造佢

菲利個樣, 訓教咩

悟空=柒達=17>菲利=18=龜仙人>無閑=魔童>天津飯>>>>>>野比飯
冇得唔服

點解會覺得破壞神會俾石頭壓死

菲利出利幾分鐘又收皮
但又死唔去

睇住比達依個動作好想笑

最終成村人攬炒，得番菲利一個
拎埋超級龍珠實現野心
Happy end

重睇啦，果d唔係石頭黎

連比達都覺得唔妥, 托破果啲係乜嘢爛鬼正義嚟

17號 比達

目的係想拖延時間

17號咁醒唔會諗越級打低破壞神

17號先係真正天才，照顧下怪獸打下賊已經可以訓練到咁既實力，什麼撒亞人菲利真係要行埋一邊

其實佢原意係想封住行動唔係壓死佢
不過都係太睇少破壞神

比達用超藍氣護拳頭一下打爛個破壞

哇, 托破正一係仆街嚟, 一開頭成日講咩正義正義, 原來由始至終都只係一個貪生怕死嘅cheap精

等我比你睇下一啲破壞唔到既招式
型到

莊子

我諗佢想耗用托破層破壞？
被嘢堆住按理應該要散咗層破壞出返嚟

點知佢乜事都無

輸左俾吉連串佢垃圾 冇晒尊嚴

其實點解柒達唔一直㩒住托破打到完場
明明都已經打到托波冇得還手

有冇人覺得吉連笑起上黎好奸 仲要串托波

如果唔係知道聲優過左生
呢個畫面都冇咁大感觸

依句對白係紅櫻篇個打劍佬都講過

條仆街根本完全睇唔起其他人
怨隊友

估唔到會播返經典一幕

吉蓮串鳩托破

係 明明佔曬上風

點解比達可以咁型
用比達成日掛係口邊既自尊做導線

開口埋口正義都無好嘢

因為要幫拖打吉蓮

比達其實又想自爆
佢根本係唔知藍氣保護左佢

唔清佢出場好快俾佢會清17號同菲利
宜家4打1
就算4條友唔攻擊拖到完場吉連都輸硬
除非吉連爆seed齋閃避都出場

咪就係，其實四個人企四隻角都夠磿四分鐘，洗乜要打贏吉連

吉蓮都未見底
以兒童向黎講
最尾一定極意打吉蓮

同漫畫版中既吉連差太多
串隊友

扎馬斯

下集又係主角

點解吉連講野咁撚串 串埋自己隊友

魔封波咪又係咁,算啦好嗎

要威囉，等你係咁破壞破壞啊嗱
我要比你試下你破壞唔到嘅招式
其實如果唔打贏破壞招式，比達都唔可以算係超越破壞神

比達串到條正義撚正一正

比達好撚型
本身唔係佢FANS

雖然啲隊友係垃圾左啲
但我諗住吉連係唔會串自己友嘅人嚟

睇埋完全掌握先啦

托波就抵比人串啦
上集爆衫開新mode吹到有幾勁
結果一條友都打唔走重要自己出埋局

比達生性了！！！！！

真男人比達 大家唔好再叫佢柒達

比達破左東界王神既招式

好心佢哋唔係單挑就拿拿林合體打啦
隨時幾分鐘完事

痴撚線比達今次真係威到盡

諗起老婆同仔 仲要加埋Z最型果part

動畫吉連洗唔洗咁黑人憎
中途掛機freeride
轉個頭又屌人豬隊友

回憶無大社

根本佢認真打一早贏左 而家喺度屌人

屌你

仲以17號係主角

型達

所以話成日滿口正義既人 到最後都會露出最邪惡一面

我上nyaa down黎睇算

比達
終於有次唔洗做前菜，好感動

同埋佢徒弟取代咗格古洛
喺佢心中嘅地位

正義撚 連信念都拋棄埋 抵輸

係喎

悟空咪係佢隔離

比達爆爛衫又可以出多隻figure yeah

悟空完全冇理過比達

屌有冇人同我一樣以為係比魯斯黎 做咩9會擔心托破

DKLM 7達終於型返次

之前好似有講過佢同比魯斯個樣好似

柒達名場面都出埋
鳩估柒達仲可以係度會唔會有機會睇融合

冇

其實我覺得動畫版吉連本來就覺得正義嗰啲嘢好低層次
上集佢有講過話 托波終於下定咗決心喇 嗰下

今集托波輸咗串佢一句話原來都只係得咁嘅程度
我估係吉連覺得托波嘅信念太兒戲

但係問題係吉連個信念真係要睇製作組點講
如果出到嚟都係啲on9理由就

如果吉蓮輸咗, 托破可以串返佢

17號放喺中間

最後結局會唔會得番悟空同吉連1打1，夠鐘 點知第7宇宙仲有個傻系菲利訓撚左舊石到，最後2比1完場 純9吹，我想知龍珠超係咪出到133就停？

比魯斯係狗
呢隻係鼠

今次力之大會既主角係17號緊係擺中間

比魯斯係狗

比達：畀你見識下燈唔到嘅招式

比魯斯係貓呀 鳥山明隻貓呀做乜鳩

今集無晒力, 下集比達又上返藍色同悟空打吉連

下集沖上去比吉連打死, 咁咪得囉, 再用龍珠復活

黐撚線預告啲對白講到17號主角咁

佢唔係老鼠, 係兔仔嚟

最後可能都係吉連然

點解佢可以令托破破壞唔到佢

藍氣係神氣息
破壞level唔夠柒達神氣勁所以破壞唔到？

利申︰鳩估

越睇越似香港以前啲漫畫,好似海虎咁任佢UP...去到尾又係話悟空發揮完全境界打嬴吉連...唔洗同柒達合體...

今集比達飛到
算
好睇就得

本身見比達個藍氣可以低檔"破壞"，
再望比達身上既藍氣帶有氣泡，
個腦就浮現比達既力量係"淨化"，
"淨化" VS "破壞"。

我懷疑話比達自爆又黎多個極意

推介個網比大家

主角群無限體力

動畫啱啱先FF個新FORM俾佢，點會有極意

其實由始到終應該得17號係無限體力, 吉蓮最後4分鐘會唔會開全力打呢?

吉蓮最後爆氣爆到成個太陽咁，好型

Jiren 出自爆或者破壞會唔智秒殺？

17號應該勁過柒菲

其實點解仲有個破壞神

因為有啲宇宙唔駛打 , 重睇啦

有四個宇宙唔使打

我知17號有無限能源 但係悟空同比達打極都仲有 嗌兩嗌又有返力

最近做乜集集都有人問

主角係咁上吓 , 而且撒亞人係越戰越勇, 瀕死邊緣重可以變得更強

我想問漫畫第四期中文出左未
見到日文唔知中文有未

頻死都要恢復返先強架，平時都要食仙豆，邊有咁快就得

唔比用仙豆
但比達悟空打整都仲有
其實係咪bug

17號無限能量，咁佢可唔可以過能量比悟空？

漫畫已經冇咗呢個設定
動畫唔知

點解到宜家仲有人問架

我上集已經覺得係咁
點知隻濕鳩今集又出黎
跟住又出唔到場喱埋左
所以我都覺個結局好大機會係咁

明明如果要簡最後三強
正常人都會係悟空，比達同悟飯三個撒亞人
到底個編劇有幾愛17號

有D友都唔知睇乜撚，咁撚蠢

係就菲利啦
悟飯
可能17號係地球人所以代替無閑個位

好撚感動 柒達終於型返次

難得型返次 唔好咁

Jm9

正常人都唔會揀悟飯 得飯迷先會揀
就算唔係17號都菲利先幾時輪到你舊飯

預告無變身到
咁有咩好野睇
唔會除褲瓜

係復活之f開始先變野比飯姐
其實輪設定佢先係潛力最高個個
宜家變左17號但真係R爆頭都唔明
悟飯以前10歲前己上超2
根本個時17號只係比超一強d
同魔童平手，魔童仲要之後入埋精神時光屋
根本佢應該連魔童都不如
希望漫畫會合理返

都係野比飯
唔通一日就打通任督二脈咩
唔好ff咁多啦

今集先話比達連企都冇力下集又開深藍

到依家你重係度講設定

悟空不嬲都唔理佢喇
次次係比達自己要同人比咋嘛
悟空只會要合體先記得比達

吉連突然唔同左性格

有下嘛?
唔係札馬斯回復點會勁過比達?

柒達終於型番次 吉連咩料個樣都變晒

大杜講過佢地用盡極限

第11宇宙班友全部偽人黎 同佢個破壞神一樣咁陰險 正hihi

應該無關事掛
但平時同比魯斯練開功
對於悟空同比達兩個破壞都無咩特別

個個話轉軚就轉

啱嫁啦，係時候黑化下吉蓮，唔係點作到佢輸得合理啲

冇追開,比達幾時多左個女

再講多次 菲利會戰勝歸來
雖然柒咗好幾獲

去大會之前已經生咗

重要係維斯幫手生

九之大會後
托破破壞神後補危危地
成撚日正義正義
比達串得好

On9

發覺d人真係有奴性 俾動畫組搞到變晒奶佢鞋底
次次有人提出唔合理/bug位就俾人鬧唔好咁認真

比達今集堅型，希望就算輸俾吉連都唔好講到差咁遠，今集係咪鋪菲利會成為最後生還者？17號chur盡開防護罩咁輸都型

斷估:

吉連係絕對正義, 睇唔起"破壞"呢種邪惡力量
見到托破呢啲放棄正義以換取"破壞"嘅人
睇唔起佢就正常啦

仲要吉連比2個圍緊
諗住搵你托破幫輕下頂住1個
點知1分鐘就輸左
仲要比人打埋出場

衣家仲要搞到自己比4個圍
就好似1個大人比幾個細路仔打
又唔可以出手太重
比啲細路係咁搣你打你揼你
仲要就住力
好辛苦嫁吉連

我期待緊漫畫個吉連會寫成點
就咁睇已經好過動畫好多倍

你未出身果陣已經有啦

幾驚又比個仆街燈死 比達終於威返次

我都係 ，不過睇到佢講啲野大約話比達處係下風個陣我就知比達係會反勝，點知反勝緊個陣又補多幾句，幾撚驚比佢燈撚死

仲以為拓波變破壞嘅原因係要保護自己宇宙 點知佢話為左自己生存

柒達個位比左菲利
比達正式做主角

呵~呵呵呵呵

今次我全集由頭威到尾

直情性格大改變
吉連變到奇奇怪怪咁

其實菲利已經好勁，上集比人打到面型扭曲
今集咁快可以回到hp

吉蓮本來一直都沉默寡言，睇落真係有種深不可測
屌你今集最尾無啦啦係度奸笑即刻成個低B仔咁
唔洗問應該下集開始會中二病發作

吉連佢痴Q左線啊

都合乎人性
緊急關頭個個都係為自己
咩仁義道德都唔理
依d人先係最仆街
平時既正義撚 去到最後關頭就會變依d人
都算幾現實

菲利成日失蹤我懷疑到時就係贏佢一個

動畫鳩寫角色，冇需要認真

比達臨尾爆氣+揮拳有氣係拳頭到可以抵消托破啲波，唔通鋪路比佢做破壞神?

唔知點解見到呢個畫面我腦補咗廣東話

“畀啲好嘢你睇啦”

Same

吉蓮下集用比達今集呢招

睇黎要融合先得

拓波條撚樣係正義就唔會做破壞神候補

我愛比達

仲以為自爆完變極意達

勁耐無睇岩岩追番幾集真係無血
ff唔知會唔會有超藍融合但又係得十分鐘

唔係變身有乜好睇
淨爆氣？
定係以前有頭髮果陣張相？

就算得返4分鐘都可以戲情需要中途又分返開
所以都係睇極意悟打到完場

其實17號原本都係人類被改成「人造人」，換來卻是「無窮能源」...悟空同比達都應該改造埋，咁就唔怕無體力啦

打D唔想知既就打幾集 打破壞神候補就打一集就收佢皮

真係抵呢套野3月就比人CUT

雖然比達打贏我係開心既

有菲利做柒角就比達型，冇菲利做柒角就比達柒，咁公平咩

不如出融合打撚吉連
唔係得4分鐘點贏
悟空自在極意功都係初學者水平有撚用咩
仲要係轉化成攻擊未有效

打gundum vs咁拉版等times up啦

on9 比魯斯係貓啊

會唔會有一集合體
不過又係打打下解體之後悟空爆極意劇本式完場

吉蓮終於爆seed

比達好撚型

無耳環點合體？用哪美星人嗰招？

跳舞

咁就可以出藍毛格比達figure

話比魯斯似兔仔我都覺得e個誤會係合理
屌你老味係狗都講得出

吉蓮爆seed 果野同大波蓮爆seed 有咩分別

基本上每一個都話要合體

笑撚死

17號同菲利用石頭攻擊好似好有腦咁
但龍珠嘅世界邊有敵人會死喺石頭之下

比達真係好撚型
一洗柒達嘅頹風

真係傻閪嚟

磨時間贏囉
去到最後邊個人多就邊個贏

開極意避到完場

最尾預告個shot係悟空比達瞓低晒，17 號企係前面開防護網，唔知係比達重新開超深藍之前定之後呢

吓，講緊蒂破斯係兔仔喎

其實17號既然有無限能源，佢share佢自己啲能量畀悟空佢地咪得囉，之前菲利都share咗自己啲氣畀悟空

呢場比賽對悟空佢地都好唔公平，成場比賽大部份人都係追住悟空佢地黎打既

吉蓮：我冥想回氣

上面有條友講比魯斯係狗啊盲公

咁你唔quote佢個回覆？做咩quote埋我個回覆？

17號唔夠班俾氣佢地回氣喇比達悟空係神既力量喎

唔通又去搵佢 自己對號入座 柒到

搵佢個回覆好正常啫，唔明有咩問題？

不如話悟空佢地比人排住隊黎打，仲要打極都仲有氣仲怪啦

居然仲未有劇透

我而家就係想方便 我亦都係覆緊佢 你覺得我鬧緊你咁你慢慢啦 WFC

其實係
由開始到而家悟空出左幾多次龜波氣功
吉連出左幾多次波

17號GG

比達無氣比人掟出場外

悟空再爆極意

但都係打唔贏

時間到，完場淨返菲利同吉連

呢局打和！super !

肯肯定係咁

總之打完最後要有一齊大食會先係龍珠

又話比達用曬d能量企都有困難
下集又滿血復活變超藍同吉連打

吉連其實都無乜點打過

比達今集型撚到
最尾特登播番布歐篇自爆果幕喊出黎

仆你個街打半集

仲要係爆波

前面係播返有3成係上集既野又dum 3-4分鐘

睇完淨係諗起悟飯
根本托破呢類老二就應該比悟飯發揮啦
最多攬炒死都叫有戲份
打隻垃圾兔仔都要攬炒

菲利係咪比人打左過離島
等緊偷襲

隔離台一塊餅先啱你

無貨賣先拎返舊片比班老fans回味下

有無人推算一下
而家悟空、比達實力比起第一集 勁左幾多百倍

痴線每一集d 能力都幾何級數上升

最後真係可能夠打 大神官 同 全王

都唔知話制作組 做得好定唔好
之前final flash 打吉連
今次自爆打托波
都係抄z時代既劇情
雖然真係好撚好j

原來轉op都成年啦

柒飯fans真係好肉酸

邊個再話龍珠超因為收視低,無人睇,無錢賺所以腰斬唔該同我用LEE張圖
「收佢皮」

停播唔係腰斬

笑左

場比賽得返4分鐘

到底應該要將時間乘返十先正常,
定其實佢地打得好快,每集其實係超慢鏡咁播.

hoho see
LM

我覺得呢 有d招就係因為佢出得一次所以先係經典我個人就麻麻地玩多次自爆
仲要loop舊畫面

人地出波佢就自爆 仲要冇事 都9唔搭8

話明要出啲破壞唔到既招有幾九唔搭八

可能比達未用盡全力自爆所以唔洗死掛

超爆發波姐
咩比達抵擋得住個力量都on99
根本無出盡同歸既力量
如果出盡 個左膠應該死撚埋

人造神17號

咁講野又係講好快咩

應該係無人記得佢
jiren ko左悟空，以為贏左

有冇人造人21號h漫可以share？？？
英文版個配音好淫

當年睇衝鋒21場比賽得返幾秒播左一兩集

唔關事 美式足球規則係就算完場 只要球未落地 都可以繼續
並唔係一秒打足成集 其實應該過咗好耐

有128 129 spoilers

題目劇透晒

有冇link

你班仆街我喺屋企等咗咁耐都唔黎搵我

我屌

終於得閒整

劇情一定係悟空同吉連平手
比達出局
夠鐘菲利就昏迷完 行番出黎
人數取勝

破壞都打得穿既比達

比達算唔算係繼吉蓮之後又多一個超越破壞神嘅人

又黎

屌128 集比達收皮

真正嘅出口術

今集其實菲利做左一樣好有意義嘅野就係救番MVP

127 17號收皮
128 比達收皮
連收成個比賽最賣力的兩個

咁MVP救佢在先，佢唔救又太仆街

係打得太快
本身悟空細個既武道大會
評判都話睇唔清
龜仙人有練過睇得清
到依家越來越勁 速度都會提成n倍
甚至快到全王都睇唔清

咁佢地講野係咪變咗超音速

諗到神pad就想笑

換句話說其實每集啲打鬥係咪總共打一秒,其餘五十九秒就係講野

唔好踢爆佢D BUG

想睇悟空輸

龍珠超# 127集至129集預告

2月11日
127集：
滿身瘡痍的悟空和比達攻擊哲連無效，只是讓2人不斷疲憊而已。暗中觀察這種情況的17號開始悄悄接近哲連。
在哲連的猛攻下悟空比達和17號 三人都受了大傷，17號為保護悟空比達想製作多重防護罩但是...

2月18日 第128集
「崇高的驕傲直到最後！比達消散！！」
在17號犧牲自己的協助下悟空比達逃過了哲連的攻擊。但悟空已力盡倒下，比達單挑哲連。
雖然迎來肉體極限的比達僅憑氣力在戰鬥，但哲連對這樣的比達依舊窮追猛打。就這樣戰場上只剩下悟空和哲連二人了，這時悟空的瞳孔開始變化。

2月25日 停播

3月4日 第129集
「限界超絕突破！自在極意的極致！！」
距離比賽結束還有2分鐘，此時賽場只剩下悟空和哲連。在哲連壓倒的攻擊下悟空被逼入苦戰，但就在這時悟空的瞳孔泛出銀輝。

真係贏菲利

屌你老母停播

菲利

等睇菲利瞓幾分鐘走出嚟就做mvp

想問下有無邊個app 可以睇到？
愛奇藝又要大陸ip, 楓林又好似好多廣告

好似真係冇app睇

比達捱唔到最後

咁有無網係少d 廣告， d 廣告有時彈到唔知去左邊

點都悟空戰勝歸來架啦

頂,3月先爆衫

this?

好似話132完呢篇 計落差唔多

下集邊個打爛吉蓮件衫
見預告佢爛咗忽
不過都係預咗極意打到尾
130bbq 等下季

頂,入班前都唔比我睇完龍珠超
睇完呢篇先停播咪岩岩好囉可以安安樂樂入班
最好出來無耐又開播番就完美

做乜會咗咁

堅定流

消防 ?

救護JJ
唉頂係百度貼吧睇到人話 停播兩次tim呀,連130都睇唔到！！
你話埋尾個d交代下,d文戲睇唔到都算啦,130應該就係睇悟空同吉連點分出勝負,乜咁搞法呀

屌

做乜q 改架Ma

終於有得睇吉蓮個背景

17號

龜仙人都出埋係最大敗筆
亂9咁黎
Z果時都龜仙人已唔同level

比達冇衫嘅超藍2

加油呀
少組既大吾